有無巴打龜頭有痣？

有無巴打龜頭有痣？好樣衰啊不過唔夠膽laser，應該痛到pk

袋底呢？

好樣衰啊有無巴打都有？可以點搞認真

101斑點鳩？

無圖講經咩

俾條女啜多d就冇架喇

龜頭有痣方便認親

唔好反包皮lor

我有

驚比女人嫌棄

嗯，方唔方便上圖來討論呢？

叫條女奶甩佢

包皮都好啲，依家直情係龜頭

laser la

呢啲地方可以咩？

咪住先 脱痣一般美容院得不過我建議你搵醫生

男人生殖器上有痣

招桃花，生殖器官上有痣性慾強烈，容易發生桃花劫。該處有痣的男人，是和好色之人，而且活力充沛。這一類人如果能自我控制下，並且妥善的使用自己的精力，在晚年的時候會取得不錯的成績。

二、男生私處蛋蛋睾丸長痣代表什麼

私密處長痣，該處有痣的男人，是個好色之人，而且活力充沛。這一類人如果能自我控制下，並且妥善的使用自己的精力，在晚年的時候會取得不錯的成績。

睾丸上有痣，左主貴，右主富，在正中，就半富半貴囉!左右俱有痣一生富貴。睾丸有痣，代表以後會生貴子。

蛋蛋長痣代表什麼

對於在這個位置里長痣的話，其實對於在生殖器上都是會有着很性慾強的哦，而對於在這點裏，也是同樣是有着對於在桃花劫里都是會同樣是很受到人的性騷擾的，而且也是會很騷擾到都是在男性之間的哦。而對於在這痣的方面里，都是會有着好色的方面的，對於從這點來看自我的控制其實也是會屬於到精力的一種的哦

原文網址：

口水脱痣？

打粒珠落去 屌到條女反白眼

喂，認真啊，有無人有？

以前冇 大左有

袋底有痣

你點知的

我都係

係龜頭？

佢隻眼睛黎

屌你冇圖點樣研究呀仆街

係咪係龜頭先？

yes

唔好咁重口味得唔得？

其實係唔係生cancer

屌 終於有人開po講
其實我都係

皇帝命喎

好似有咁既說法

徐咗扑嘢嗰陣邊個睇你龜頭粒誌?

錯咗更正,係[痣].

屌你

Hello 無圖

個西有肉粒

我條J中間有

全港最大...

割就得

激光脫咗佢

Me但打左一世飛機

你無圖我地點知你條撚有乜啊？
你話你條撚有十個龜頭都得啦吹水怪

鳩底有，要圖自己上網搵

黑色素瘤,RIP.

龜頭有墨千其唔好屌閪 含撚都唔得

咁包皮呢 計落JJ到？

春袋有痣

龜眼嚟

以為你尋人

唔明你嗡乜，有冇示意圖睇下

冇圖點討論

龜頭有痣係性慾強喎

講到冇痣就冇女嫌棄咁

以前睇過啲文話大部份人龜頭都有痣的

講錯唔係龜頭,係成條賓周黎計

有冇圖睇下，係咪好大粒？

巴打
我係過來人
由10零歲開始個龜頭有粒痣
一直都好驚未來嘅伴侶嫌棄
但依家我可以好肯定同你講:完全唔會有人care

喺床上, 你嘅伴侶只會care你碌鳩嘅大細長短/持久力, 根本唔撚會理你粒痣
粒痣只係黑左一躂, 其實我哋自己睇好似好大件事, 但喺對方睇其實微不足道

相信我.當你開始有性生活嘅時候你就會明白

同你一樣 叫多幾次雞唔戴套就會自己甩落來

我係腫瘤科專家 喺我研究陰莖頭有痣嘅case裏面 有高達99.9%啲痣最終都會變種成為cancer

以前細個玩數字球唔叫數字講特徵
叫春袋有痣既成班衝埋去接

好細既痣

畫龍點睛咁畫多粒，啲女見到追住含

我反而係包皮有痣

Merton

性慾強就會有痣

墨黎架？痣係凸出黎喎

袋底有痣上等人

認真問 鳩根有痣呢

包皮可割 唔計

圖？

嘩 有冇圖睇吓

冇女？

我有
有冇巴打都有

果個位都唔係龜頭

旺角近朗豪坊有個女人睇相
我2-3年前去睇
佢話我龜頭有痣將來會生孖胎

我都唔係樓豬 借啲意俾大家睇吓我碌鳩姐

大佬我唔想影look 9 擺上黎連登咁gay啊😂

唔係墨先係突出黎咩？

好似個個男人包皮都會有

同我捽甩佢

平時出入嘅地方都黑蚊蚊，樓主咁介懷做咩啫

粒痣粉紅色唔係突出黎果隻點睇

我馬眼隔離有粒2mm咁大
雖然唔靚仔但冇諗住理佢

有痣但毒撚，點算

人地就膊頭有花， 我就龜頭生菜花

你俾埋龜頭相佢睇？

我碌9起碼10粒

笑死

有無凸出黎好似粒lin咁

如果你粒痣仲會生條長毛毛應該屌死女，雙重享受

佢睇掌睇到我個龜頭有喎

佢60路又肥又柒

我入黎係等圖
居然圖都冇張

有 要唔要圖

po左兩次都睇唔到盲毛

有呀
咪由佢囉

痣都講得出口
明明係你肚瀉啲啡色屎水彈返上泥乾左抹唔甩咋

遮瑕膏

墨就好 冇痣喎

咁都睇到又幾堅喎

點解會係上等人嘅

尻身有又點計

我唔係個頭有係d皮有

桃花劫

左貴右富

Oscar ma係咪有

你肯定係痣？

相信我.當你開始有性生活嘅時候你就會明白

條女好似真係講過咁你都仲記得

因為記得佢仲澄清話無

對唔住囉青
btw好似幾好食

av男優

咩事咁辣撻呀？
捽甩佢

好mean但又好語重心長

有3粒

屌，個袋左中右都齊哂
但我仲係窮到燶
呃鳩人既

咁你收皮啦

好Q

陳冠A

呢個真 日日都想打飛機 明明啱啱先打完

有，係無啦啦有
吹漲

袋底人

你講真嘅？
我有痣同埋可提供圖片

有圖

包皮有兩粒癦

切左個龜頭落嚟咪可以整走粒痣

冇圖都上熱門
冇圖樓主你咩都唔會問到

巴打扯左旗會唔會好緊?
你割包皮個陣好似割左太多

龜頭有兩個痣

我入黎睇圖......

有圖啦by the way好淡

我聽日講呢d黑色素有機會變cancer 我都驚驚地 我有試過r 但r唔甩

有，仲要兩粒
加埋中間條鳩罅再打橫碌鳩睇嘅話會見到 (°~°)

家燕姐

有粒嘢頂下頂下
啲女應該好撚high
做乜咁大嘥？

屌 我真係有
早幾年前冇 之後無啦啦 都唔知幾時生左粒

做手術切咗佢穩陣

係咪jolibee隔離條巷仔？
周不時經過見都幾多女睇

窮咗三代

圖都冇，點幫你啊

而對於在這點裏，也是同樣是有着對於在桃花劫里都是會同樣是很受到人的性騷擾的，而且也是會很騷擾到都是在男性之間的

即係春袋有痣通常會比男人性騷擾

貼黎睇下

有無人龜頭有毛？

用激光脫路脫到

YES

嗰個神婆得唔得㗎成日見佢好好生意

我幫到你喎

我可以同你吮出黎

D人話佢好準
佢講到我就一半半

好準嘅話會心甘命抵喺度擺地攤？

大家留意係講緊龜頭有痣，包皮及下面既陰莖等唔計，統計下多唔多人有

講緊痣，唔係突出黎既墨